［考試出動］各大親支公司出動登記選民

考試要去幫手登記了
有心有錢就買埋郵票俾佢地寄 唔好收集
你收集得 親支偽黃都會派後生收集

到時學生哥話有人幫交 交左 你唔洗唔幫佢
佢張申請表俾人掉落海都唔知

推下先